靠陰謀論分析既時事評論員/軍師, 係香港最撚垃圾既時事評論員/軍師

每個人都有自己一套版本既陰謀論
就好似當年直頭有政治刊物話689係MI6
而家有D YOUTUBER覺得習近平同侵侵係夾埋
又或者連登有人話林鄭係英國間諜
根撚本陰謀論就係任鳩你吹, 吹到幾咁天馬行空都得
吹到中計又得, 吹到計中計又得, 吹到計中計中計都得
如果靠陰謀論都可以呃政治飯食呀
咁香港750萬人都可以做時事評論員或軍師啦